[齊齊賣旗做義工]我牛屎佬連輸兩場就派錢(4)

首先祝賣料狗，逢賭必輸啊

為杜絕賣料狗，小弟創立了一個完全免費又唔洗猜謎既心水channel

忠告:賭錢無必勝，咪俾錢犬隻

由於護航狗眾多 我預左斷人米路依個post會比人批鬥

上一個po總結：

事緣牛屎佬係波POST發現左D咁既野

某channel被連登仔踢爆賣料狗

於是開POST抽下水

當牛屎佬發表某channel被連登仔踢爆賣料狗
海馬谷群眾熱烈地討論

有做左收費會員既傻仔 發怖收費心水channel內容 當中有 大胃tg DAVIDALI名義 (係時間度)發出的心水

同時有巴打指出有D心水出左係免費心水CHANNEL 無出係收費CHANNEL

不過我諗唔通依位巴打想表達D咩啦

發現有多個回覆指出係義工！ 無收到錢GA之類說話

亦有巴打指出幫人地收費谷出心水 行為同賣旗無分別 牛巴聽到依度都覺得有愛心

而聲稱做左傻仔入左會既人回覆係：

同時又有人揭發連登仔會員賣料

到最後都無辦法證實到大胃係有收過錢，但佢地之間係屬於咩關係…
係慈善機構同賣旗義工 定係其他關係呢
咁就由巴打們解讀啦

留名了

Lm

留言支持

正評 下一頁

新post 再留名

派我啦派我啦

派我贏大錢

留明

留名

留名。

LM

lm

典解唔反埋我大佬bgor？牛屎佬好自私

留名了 牛屎佬好球

support!!!

加油

提名派比 9527~

佢上個po最落力lm 其他人都唔係起到9up啲乜

留個名

推

Lm齊齊填

係義工 ok？

派錢未呀屌你老母

牛屎哥比心機

推推推

系

成5個手足有機會中，唔怕啦
屎佬大把錢

Lm 祝樓主場場羊

Lm 名先

支個持先

lm 赢多D

加油啊巴打 打死賣料狗

LM了

你講，點解要咁做

邊間唔起post裏面抽？

支持

我

派我

add oil

Me

又唔中 屌

屌

留名 賣料狗死全家

從來沒我份

9527咁撚得閒

lkm

89

3連

92

93

食屎ok

94

96

97

98

幾時抽中我

100

Sor

攞到又點

支持你個支持

威水

瘋狗症

lmmmmm

唉 9527~ 又唔中
今個po 加油

針 抽足咁多次都無我份

我愛你

Lmmm

想知樓主有冇朋友, 有冇朋友唔計條件唔計利益幫你
問下啫 可以耍走ge

連輸兩場派錢咁有善心 一定係做慈善

希望今次抽中我啦

你朋友殺人會唔會無條件幫佢？
你要幫朋友，都要睇翻值唔值得幫
如果做錯事，做埋d無道德既野你唔係做一個幫兇而係帶佢行翻條啱既路，而唔係比佢繼續搵快錢到最後愈踩愈深

岩

我諗最多都係叫奸商姐 殺人又稱唔上
朋友開鋪賣小食 賣得好貴應該唔好支持佢 去投訴到佢執笠或者要佢用成本價去賣小食

不過支持樓主搵方法拉晒D賣料狗 畀D懲罰佢地

二寶我好亂呀

如果真係賣料就要屌啦 但我覺得證實唔到就唔好屌住

海馬 書包我屌你老味

不過買料仲On9

支持lm

書包都賣料？

用小食鋪嚟形容搵快錢

奸商 賣得好貴 "冇道德"

樓主搵到方法舉報未 想睇人仆街

屌。。。追擊我偶像b哥未？
牛屎哥比少少速度啦
悶了

Agger

希望牛屎佬做到野
一獲殺哂班賣料狗

希望今次抽中

真係想樓主搵到方法舉報，拉撚晒佢地

Lmlm

好快達成目標

派比我未呀

地獄黑仔王大力一推

lmlm 求中🙏🏻

Mememme

支持牛屎佬

希望抽中

Lm sup op

支持牛屎佬抽我牙

meme

留名！

抽我抽我

留名支持牛屎兄

我了

抽我

支持牛屎佬
尋晚你輸啦

牛兄幾時下場

請你一定要抽我啊

艾斯來了

支持！

Lm.

4開

Lm先

Lmlmlm

派我啦

留名派我thanks
起機

如果係抽tg pm 呢便洗版有咩用

呢次係我了

支持! lm

減少對手

LM支持

我呢

Lm me

🍟

強貼再lm

🍟🍟

推上一百萬未

jer 爆賣料狗

Lm 請派我

留名g持

潘頓去馬

西班牙你老母

100%

薯條俠出沒!注意

留個令名

五分鐘推一推

薯條俠出沒注意!!!🍟

係到留就抽

又中呀

事後死全家

抽我啦

事前誇啦啦

我覺得係me

回覆速度太快了，請稍候再試

.

派me

Goalllll抽足咁多次終於有我份

屌 又無我

多謝巴打 贏多d

雖然唔中
再支持

下鋪再黎

放低條撚先講野

唔見得有用。。1000個回覆。。。10連都難啦 仲要1000連。。

又唔中

4個都出現 咁都唔中

lm 支持

今次真係我了

唔出現 再抽再抽

im

留名支持

巴打收到了

派唔中我

支持巴打

Lm 支持

Thx牛屎 加油

收到樓主錢了

收到了

收到!

收到

會唔會再派？

無份

幾時先派我

等樓主派錢

收到 收唔到 唔係講彩數

感謝牛屎佬派錢

多謝牛b

派左 已收米

留名派我

ok哥

幾時下場

抽到我未☹️

加油呀

有冇兄弟依家係海馬個谷入面？

收到 多謝巴打

LM求派

聽朝果場咸湖城對奧蘭多大家點睇

留翻星期六買算啦

劉明

牛b

牛屎巴打你買馬都係有研究開？

差1角呀

補時比1角啦

差一角都唔比埋

牛b幫翻本呀

巴打派我啦

角呀！！！！！！！！！！

牛屎佬🤘🏻

G chi

兩場最後十分鐘都爆心臟

殺呀！！！！！踢個波去角啦

mo la mo la

？

12c完

好波！！！！！

但都cover唔番上一場

仲未派錢

無新post點派？

我意思係馬會頭先個場仲未派彩 打得差sor

終於派左 成個鐘

因為有1c完場前幾秒開，所以馬會等官方寶果先派錢

明白
多謝牛屎哥

下場幾點

5點30

等你下一埸tips

樓主又輸

牛b呢

牛b GCHI

Up

派派派，派派派

牛b下埸幾時？

6點

牛屎們仍需努力

8c

9c

險到

恭喜

坐等~

好耐無出水了

hi

今日出料？

中

勁

lm g持

唔好出原圖 會比人拎去賣料

唔撚係啊

大撚把人偷圖出去賣料啦

照出圖啦，見你贏幾千蚊啲圖都幾過癮

新post留名

死得！

今次係我喇掛？

中了？

Im

支持樓主羊多d

好撚窮

樓主加油

好少人

1

2

我中了！

針

職乞

Lm 牛屎佬加油

Support

加油樓g

手

哈

又有得抽

快啦

再搶

我啦

得兩三條友推 公平咩

me

幫你推下囉

最出力獎

好

me la

hi樓主

Q

我呀！

豬左銀河盤呀

N

呀

又比人中

中左 好滾動

777

Diu

求派起機

hi左右b

又派錢

喜欣媽媽

派錢果然推得特別快

中左 正

我呀

goal未？

係我喇

糕未

再lm

有冇得中兩次

Tgt

糕！！！！！！！！！！！！！！！

唔中

屌又唔中

屌你

係勁

嘿

最後機會

唔推啦

我愛樓主

me again

差啲 屌

me again pls

仲有機會！

Udjejekeek

公平咩

戒賭啦

快快推

又有9527，個號碼都識背了

add oil!

除左9527派邊個都好

l

大眾乞衣

做咩同我爭

麻煩你

支持下先

真

Zzz

過左香港體育院灣

中左比其他手足

你中喎

入直路

咩野post都有9527

係中段變奏呀

進入最後200米

係

糕！！！！！！！！

KY

9527係唔係被樓主block左😂😂😂

走左出外檔

糕

未呀

差唔多係我喇

係我阿

又失敗

屌助攻左

差兩個屌

左右助攻呀！

仲要助個block左既

仲有

公主

助攻我

大外一氣

我啦屌